[文宣貼紙] 有無人識photoshop

事關會去歐洲旅行，想整張貼紙周圍貼
之前畫左個維尼，有無人可以幫手p下佢

寫FREE HK/ 光復香港時代革命/ Liberate Hong Kong, The Revolution of Our Times之類

我之前就咁google搵圖print左800張出黎貼
但想整張唔貼既貼，吸引d

岩岩係倫敦貼右上果張就係我google番黎。

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

絲打借嚟share？

我地應該有人識
你可以入嚟搵

同埋我地都好多藏貨
隨便用

隨便
雖然我只係google維尼再油紅隻手
我睇下可唔可以搵到人p好佢再po

多謝哂巴打

你要問與無人識ai 唔係ps

*有無

我唔識digital野
多謝指點
睇下可以點整，唔係既話我試下學printmaking